唔想畀男朋友知道我係老處女

前排識了1個男仔
佢好好
我好愛佢
我們1齊2星期了
最近佢開始要求我同佢拆野
我都拒絕了
唔係因為我唔想
只是因為我唔想畀佢知道我係老處女
唔想佢覺得我沒人要
但我知道終於有1日要發生
所以現在很煩惱
我應該怎做好
其實我都想出了幾個辦法
1:在我m到的時候同佢拆野
然後賴d血係m
2:出去外面找人同我拆野
但這樣會對不住男朋友
我唔想
3:永遠都唔和佢拆野
大家覺得我應該怎做好?

#1活著的最寂寞 • 2017-11-13
求救，各位ching細佬我24歲 常做運動 做gym 不煙不酒 正常生活1年前左右已經有扯旗唔夠硬的情況但無理佢 直至近依3個月，晨勃突然消失 同女友做愛時 勃起有困難 硬唔夠十秒即軟 勃起條j唔夠90度 條j勃起後既硬度軟到連套都帶唔到 覺得自己好無用 這種心情比死更難受睇過西醫 條友一口咬定話我唔夠訓 睇過中醫 就話我腸胃濕 同開左少少補腎藥材比我 2個都無料到 自己走去萬x 買d海狗丸 瑪卡丸食又係無料到 究竟咩事……

拆乜撚野

做雞收番筆錢加經驗為首要

兩星期就要扑野拿

預定俾人中出即飛啦

搵過個處男男朋友

搵我幫你開苞（屎忽）

我都覺得只係識左2星期就想扑野、比左佢肯定會人間蒸發、自己用下腦喇！

山神兩隻狗好得意

已證實樓主係波台狗

善用起底功能

。。。。。

apple music加價？

證實樓豬係it狗